asso仔

見其他同學8x分 自己得7x分 差唔多包尾
Yrs one好大壓力

Yrs one

Yrs one 就抵你包尾嘅

咩科呀 有咩目標？

Yrs

首先要搞掂英文先

Sor9ry

生物科技 目標都只係上大學 心目中想讀中大 N展

Sor9ry
英文我好努力咁背

英文靠背係衰硬

你發夢呀呀

中大Engine 包尾點入

咁有乜易入